屌！狗連新城市廣埸都入 下次就同你玩埋IFC!!

當眾除人衫 你地係撚唔係人呀仆你個街！